Shopping lista.
Program ima dva mjesta za unos podataka, na prvo mjesto se unosi naziv artikla koji se zeli dodati na listu,
na drugo mjesto cijena tog istog artikla.
Artikli se mogu dodavatu na listu, ukloniti sa liste, te vec dodane artikle mozemo zamjeniti sa novim željenim artiklom.